[PA Works神作] 花開物語小說後日談

講緒花7年後返去重振喜翠莊

聽日出，每個月更新一話，總共6話

永遠神曲

懐かしい人々との再会、新たな人々とのめぐり逢い、そして、初めて知る亡父の思い。ちょっぴりオトナになった緒花の“喜翆荘復活”に向けた戦いが、いま、はじまる。

都要復活到先有得重掁

又出
tari tari 已經變垃圾

孝一唔會中出即飛的

個廚房妹俾人食左未

佢食廚房仔吧

Minko

17+7=24歲

俾班嫖賭飲吹嘅廚房佬玩

未婚媽媽
愛馬死去，冇做騎手...

依套垃圾真係好迂腐好嘔心，從來未見過一套動畫可以咁令人反胃
個老太婆永遠唔接受意見講唔夠兩句就郁手打人，話開旅館就開旅館，話執笠就執笠，乜撚都係佢講晒
但神奇嘅係班奴隸依然尊敬佢任佢舞，成班被虐狂肯定畀老太婆掌嘴掌得好撚high

短篇後日談垃圾極有限啦

tari tari個後日談小說聽講痴撚左線喎

今次到邊個俾人中出

我同佢仲係一齊

tari tari後日談講乜

看了嗎

這不長自己去看看

淨係得佢一個？
btw佢有仔架咩

似係home sweet home寫法，後日談同老豆故事雙線

未出

有冇機會後日談出動畫
Pa咁多套最鐘意花開